Banksy地鐵塗鴉鼓勵戴罩

節錄

Banksy地鐵塗鴉鼓勵戴罩

駕駛室門外有Banksy名字的塗鴉。

英國著名塗鴉藝術家。。。。。。。。。。。鼓勵民眾戴口罩。

相關新聞：美試疫苗成功 45人有抗體

扮清潔工叫乘客讓開

Banksy在Instagram上載新。。。。。。。

畫中沒戴口罩的老鼠打噴嚏。

新作品名為「If You Don't Mask, You Don't Get」，再次出現搗蛋的老鼠，不同的是今次戴上口罩，看起來像在打噴嚏和噴灑消毒箒喱。他又把自己名字塗鴉在駕駛室門上。影片最後拍攝車站月台一幅牆上寫有「I get lockdown」（我被禁足）的字句，正關上的車門則寫上「but I get up again」（但我再次站起來），呼應片中的配樂──英國樂隊Chumbawamba的1997年的歌曲《Tubthumping》的歌詞。

倫敦交通局發聲明指感謝作品「鼓勵公眾戴口罩」，「我們希望讓Banksy在一個合適的地點為乘客創作一個新版本」，但未有回應今次是否與Banksy合作，以及其行為有否構成安全風險，僅指在數天前已根據「禁止塗鴉政策」移除作品。

英國廣播公司

佢啲idea真係好正